你老母啲死廢中廢老可唔可以學下帶earphone ?

屌你老母 食個飯想靜靜地姐
對面條撚屌開大喇叭追蝗劇
出街追劇打機聽歌唔帶earphone 全部俾狗屌啦

香港地最多呢D係垃圾

一對earphone 30蚊
我就當你唔識用smartphone 搵個隆插都識掛 屌佢老母

比廢中用smartphone係災難性錯誤